%@Titre: Besan\c con -- 1996
\begin{myenumerate}
\item Sachant que $A=2\sqrt5+4$ et $B=2\sqrt5-4$, calculer la valeur exacte de $A+B$ et de $A\times B$.
\item On donne $C=\sqrt{147}-2\sqrt{75}+\sqrt{12}$.\par\'Ecrire $C$ sous la forme $a\sqrt b$, où $a$ est un entier relatif et où $b$ est un entier naturel le plus petit possible.
\end{myenumerate}